(起底! 真相!) 發現" IU IS SO q" 既人既秘密!

就係佢係賣專賣 特大彈性胸圍 既時裝店老細 !

0.5/10

你盡左力,下次加油

Bossini老細原來係賣特大障性胸圍起家 ?

好尷尬

有即刻博嘴嘅3成

不服來辨 噓噓噓!

感謝各位

辯